{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 한계령오색펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴できるペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避けるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWi-Fiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、フットサル場、屋外プールなどがあります。 ペットと一緒の水泳は不可能であり、追加料金は1匹当たり20,000ウォンで現場で決済可能です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるためのルールはありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについてどのような条件がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWi-Fiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、フットサル場、屋外プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に水泳はできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の水泳は不可能であり、追加料金は1匹当たり20,000ウォンで現場で決済可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 604
    }
}